［901入機場］唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食陣，不如機場食陣
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

仲有得忍咩？！

PUSH

攪炒你迫我既